[
    {
        "randomId": 268
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bihindira ikuzimu",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Inkono y'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Umutego",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Cyasamye kitaryana",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Igitiritiri",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Akarago ko mu irebe",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata rutendera ntagwe mu mazi",
            "option_1": "Amabya",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Amabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Ibirundiro",
            "option_3": "Gusaba uwo wimye",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    }
]